# tonjoo_test_app

Tonjoo Test App

## Getting Started

## How to install

1. ketik flutter pub get lewat terminal
2. lalu tekan tombol debug/play pada text editor
3. pastikan device hp sudah tersambung


## Update 15 Agustus 2023

1. Tambahan logo icon tonjoo di splash screen dan login page
2. Tambahan auto load more ketika online dan tambahan status koneksi offline ketika load more dengan kondisi offline